# Diary
Рабочий журнал.
В некотором роде даже CRM.
Помимо очевидной необходимости хранить 
под рукой хронологию действий и идентификаторы использованных документов,
целью проекта было освежить в памяти процесс создания 
django-приложения и разобраться хотя бы в общих чертах 
с frontend-ом.

Большая часть написана на Python c Django. Со стандартными шаблонами. Плюс bootstrap4. Bootstap использо-
ван локальный, вместо загруженного из cdn.

Кроме того есть несложный API и один React-компонент в шаблоне base.html, 
который получает из API и отображает список Todo. При помощи CSS пункты 
списка Todo стилизуются в соответствии со статусом. 

